[糷] AC米蘭 對 曼聯

ripple.is

gogogogogo Forza Milan

要幾多粒呀
講啦

老師啲長傳

告仔

以為入左

希望條女無抽乾佢

隊草

大膽左咁多後場搓

友賽之龍

柱wow

睇錯

4-0

冇大帝

隊草鳩射

一貫作風

有無人買龍馬呀屌
好平100M呀
幾撚勁

燈，0-1

唔係燈 講緊對bayern

中懞撚毒太深

老師無腳好波屌佢

好似就黎辭職係公司HEA咁

有腦版大帝已轉會

咁就輸撚左

SUSO真係毒瘤黎

梅沙裝越位失敗喎

隊草個球咁樣送返比人
玩鳩死

助攻

1:1

蘇一招

橙 梅沙下季冇正選

燈力驚人

仲係到再算

平時無呢啲

明明唔知邊忽冇腳好波

高清真係好燈

又會湯得咁靚 邊個黎

熟悉既即討區

比人燈完嘅老師

收錢 半場大 0.5/1

Suso

Suso友賽勁撚到

吊老師+蘇素，結果老師助攻蘇素入波

btw 高清練定瑜伽

勁到

-6姐
等睇比人7個1皮

有無link ????

又可以放貴d

隊草好撚廢

隊草做乜咁撚差

啲配合幾好 係咪幻覺黎

你係得既

熱身賽之龍
上季

daddy會教訓我蘭

最狗都唔逼

搵我落去踢都然啦

土耳其奧燒廢0到

不得不讚歎山狗轉身

下半場肯定出卡生比佢抖抖氣啦
有排屌

波叔卡狗走唔甩

搓到波喎,我係咪發緊夢

山狗會唔會諗多左

人地正選放哂假

成條鳩中場

SUSO比人插完
狀態直升上線

人地一個颱風盲搞掂米蘭

友賽黎架咋大佬

上次打拜仁夠打到巴狗咁

最後係點大家有眼見

SUSO黎黎去去一招
屌你

卡拿仔對達米安 感覺好奇怪

啱啱告仔式入波都叫得一招

即係好快會入多粒

咁都唔使輸

錢馬廢撚到

做乜鳩後面放題咁

呢隊半力曼聯唔好用黎J

拖拉機同盧卡仔換位會唔會好啲

錢馬有冇試過接實個波

我錯覺?d默契好左

係

係咁吹奏蘇素

係禁區頂搓到波

右腳都射到 逆足+1

一招比高清燈完之後快咗好多

冇再拖黎拖去好似

Buff

克勤有上季季初feel

返到意甲班後衛熟晒佢路，又會變番妹下妹下

佢肯用右腳就唔同啦

呢位CHING就真係SICK BALL黎
番到意甲咪見真章

完全唔覺拖拉機出o左場

兩閘又黎鳩斬

失蹤人口

仲話impress撚撚

不過留黎做後備唔反對

錢馬中間咁7多人都傳

達米安

好過屌仔送波比人

感覺上 可以Kessie同拖拉機調一調位
Kessie配合克勤
拖拉機配Suso

查漢

查漢係咪放假玩太high

隊草今場老態盡現
小明都好過佢

大米安d斬波真係有我蘭d優良傳統

老人家大一歳爭好遠

屌帥前個堆真係

呢下卡拉扣大位出又ok

佢今日好ok

我最後果7,8分鐘先得閒望

成隊都冇態咁

英超歸隊好似早過意甲

加上前面我地又亂咗成個月

有冇睇摩帥講咩

無
講咩

其實都睇得出想主動去做跑動同配合
但啲接傳 , 態度未係好好

燈到

好多下想主動跑去接同傳
只係應該狀態未得同思路未清晰

波大帝出場 不得了

波叔 羅馬

蘭區燈神，成日呃撚含

羅馬仔 波生IN

老師退下火線

準備長留我蘭

查漢移落拖拉機個位

竟然咁多人睇到場波

差啲

又要睇波叔

wa呢個one two

扮工

我就黎頂唔順要訓

咁仆街都有嘅

有無broswer link?

先前有巴打比

等緊有call即辭職

thanks

abate個種廢唔係講得笑

老馬仲細過對面個u23老

無閘用
算係咁

古仔

無用閘 算係咁

Loca完全唔夠山狗黎

龍都唔中

呢下幾好
可惜告仔射得唔好

太緊張

bailly d牙仲黃過我

莫利 尼尼 笑匠 in

尼尼 Mauri

慘

可以訓覺

一睇就出mauri 點解要咁對我

當睇reina

睇完岩岩好放晏

鬼佬旁述都講緊我地免簽完連拿 車想買

哈利仔呢？

笑匠一入嚟整個靚救

仲未出撚撚愛將牙屌

上位了

loca仔好似就死咁打到

連拿

比山狗撚咗成場

j撚死我

仲有冇得升價

波叔

直接踢走dollar

有無link?

波叔輕鬆解圍送個波比shaw比人任射

攻又廢, 守又廢

莫利

mauri

有d組織喎

莫利好撚狂

reina reina

西波來

不嬲都唔收腳

佢一向殺人王

出哈利啦屌

梅沙又黎料

雪得太硬

野雞比賽

哂左好多球啦喎慢聯

卡叔進場，垃圾時間開始

神鋒出場

撚撚見到自己影子

卡神

仆到完場

出去食飯咁

個旁述都笑鳩佢背痛

克勤無左影

又得罪撚撚啦
呢季都唔使見佢

咁牙屌呢

其實Suso 做緊新嘗試
多咗面向龍下放多啲直線

發覺左中場個位除左牙屌
個個打親都唔見影

佢成日廢0到

場

所以我話克勤要放佢接近禁區先好

打左翼威脅大好多

又解圍

波叔中柱

fuck!

中柱

但呢種過頭吊入禁區幾耐冇見過

波叔>卡狗

要射12m

卡狗有冇掂過波

背痛
不了

等睇卡狗飛機

又係reina 表演時間

救到都入

波叔真係食屎大

疾步賣笑

蘇素

佢all in右邊狂撲

對面個龍有冇咁勁呀

連拿 ×2

真係all in 右邊

連拿救全家

唔撚賣啦

要賣就賣錢馬plz

連拿勁過你班廢柴

羅馬仔

連拿下季正選

賣佢阿哥啦

屌

鬥射失

知唔知咩叫助跑，窒夠未

12碼中柱

條底褲好撚透

世界盃由佢去撲十二碼，咪唔使輸比俄仔囉

完場

gay test failed

一開波已經想講

你係基
點同

卡狗

全區都知你基

又救

吊你，幾時完呀